幾耐痾一次尿係正常

飲得水 茶 酒多咪快啲
飲野少又出汗咪少啲

一個鐘一次呢

急咪柯囉
你唔係索K驚閪個膀胱有事咩

5分鐘一次

我係屋企冇屎痾, 一返工就每日係公司痾三次

睇你飲幾多水嘅姐

3個字

我都係呢排痾得密左
一個鐘一次左右
唔知關唔關留係屋企冇野做食多左野事

要做下運動令條腸蠕動

睇下有無像茶飲咖啡飲酒
有就可以一個鐘一次

有飲少少水 100-200ml 到

訓訓下要去就唔正常

一日要飲八杯水
基本上四小時去一次就正常